北京機場4歲女童闖關登機 同行家長稱：以為1.2米以下的孩子不用買機票

今日消息，16日上午，在北京飛往上海的HO1252次航班上，因有4歲女童在未購票的情況下登機，致該航班的乘客不得不重新安檢，原計劃6點55分起飛的飛機延誤至11點59分起飛。 與該名未購票女童同行者包含女童在內共5人，其中2名成人，2名兒童，同行5人中，只有女童一人未購票。

宋先生稱，「當時全體人員都已經登上了飛機，機組人員在核實機上乘客的時候，發現多了一個人，一開始以為有人上錯了飛機，檢查了3次才發現這個無票的小孩。」未購票的孩子年齡約4歲左右。

宋先生說， 當時有一個疑似小孩家長的男子向機組人員解釋稱，以為1.2米以下的孩子不用買票，並向工作人員提出「可以現在補票嗎？」工作人員表示無法補票後，未購票兒童及同行人員被機組人員要求下機接受詢問。 隨後，同機的其他乘客也被要求下機重新安檢，原定6：55起飛的飛機被延誤到11：59才重新起飛。

經查，該兒童確實未經查驗有效乘機證明，但在登機前已過安全檢查。首都機場將嚴格執行安全標準，積極完善安全管理及查驗流程，確保旅客出行平安。

點上到機嫁

大陸狗

廢老: 坐巴士小巴地鐵都係2蚊，咁坐飛機咪都係比2蚊！正呀

點解佢唔以為佢個仔唔係人,不用買機票呢
佢話佢其實係支那狗黎未得囉

寄倉啦

劣等支那狗

當動物,寄艙咪唔洗買飛囉

放入倉咪得

咁嘅理由要幾無恥嘅人先講得出

補票？

支那人當飛機係巴士

篇文話佢想即場補返張機票錢
我相信未必係無恥,但一定係無知到極點

明明就係無恥
同冇加錢搭火車頭等班友一鳩樣
冇人捉冇事 有人捉就求情即場補飛

咁又係 再無恥啲 應該係死不認錯 仲鬧埋人

可以學下機場阿嬸訓係地下碌

支那家常便飯
不足為奇

點解可以上到機先係神奇...
個機場保安廢架?

佢地扮野 點會唔知 最撚興就係犯左法之後扮無知

未就係 當支那人on9架咩
講搵人笨支那人敢認第二 邊有人敢認第一
呢d咁既樣你估支那人真係無知？

好難得仲有人咁天真信佢真係想買返張機票 班友數左3次先搵撚到佢